陳晚打邊爐我咁做, d friend話覺得我怪

天寒地凍最好打邊爐
話說陳晚我約埋班fd子去打邊爐
咁我打緊邊爐自己個碗一定愈黎愈多湯渣同水之類
咁我慣左一多就會倒番落個爐度
佢地話我核突
其實有咩咁怪

＠蓋清
＠肥Ｃ

哇屌

要倒落個鍋到:o

倒落爐就壞囉

倒落個爐到個火咪熄柒咗囉

你d friend好怪

你有fd仲怪

樓主撚有frd

原Po呢？

回帶都算
仲要抄人地post拎存在感

樓主正常人

不如話放埋自己食過d骨落去淆湯 個湯濃厚d

你都無朋友 醒下啦

其實都係睇人 靚女倒咪正 如果豬晒咁既樣 真係唔想食

閪

關樣咩事?

如果你自己一個爐冇人會理你，你知唔知咁樣做好唔衛生？同咪啲人睇到都唔開胃，即刻咩食慾都冇曬。下次你再係咁，唔止唔會再有人同你打邊爐，連fd都冇得做

我平時就將湯渣同水倒落隔離枱個窩裡面既

回甘呀

好正常，愈打愈惹味
隔離台一走，我多數就倒埋佢哋食剩落自己煲

點會唔關事 雖然唔一定 但係如果樣衰仲要做埋依d野 真係祝你好運

我個個fd都咁做架wo

打邊爐 滾兩滾，咩菌都無晒啦 點會唔衞生

邊方面唔衛生?

打邊爐要用口水

有綠人點做嘢㗎！

絕交啦

樓主約左我、佩哥、世清(但冇出現)

岩，平時我都係咁倒
班女見我倒即刻飲啲湯

最後賓哥埋單

狗女?

同你食一定要一人一煱............

賓科出左糧

吓...咁咪唔衞生囉...

唔倒返落去會冇味
加嗰啲湯根本係水黎

波台狗又抄人

陳晚係邊個？

一言驚醒洛克人

世清

點解個post有浸屎味

拉

邊個係陳晚？
陳百祥細佬？

已完全封鎖：假膠

dont waste HOT POST

算啦，好嘛

倒番落個爐 會唔會爆炸

潮文
拉

潮文咁多人認真答

拉拉拉

波台狗係咁
又窮又柒 由佢

我平時倒落個fd個頭到 所以你都唔係好怪

個post有冇十年

冇人想飲你啲口水

哇屌 同你有親咩

我通常都係將食完d 雞骨 ，豬骨倒返入去
再淆落d ,,湯底仲好味
我d fd 真係唔識架喎

你夾野對筷子都有口水啦

成班新會然

成盆口水倒落去，同用筷子夾，邊個情況會令人覺得反胃啲？

個啲係湯黎喎

有個staff係專負責飲架
你浪費哂
下次去問下先啦

點應徵

你班fd大鄉里出城？
咁都唔識仲話人怪

天氣狗

我覺得好撚核突喎....

又想搵人圍爐

點樣回帶唔係抄po食藥未

廢鋒好波

自己回帶咪唔係抄post囉
蠢過豬

Royal級既工
你唔會見到依個級數，要專登訂先有

On9

陳=陳舊嘅意思
陳晚=舊嘅晚上=昨晚
你唔識中文我勸你返去補下習唔好衝出嚟柒

其實依篇野高登時代已經有

笑撚到仆街

諗起都覺得核撚突

倒落爐是咪可以助燃

想念肥絲

都係個句
波台真係好多痴線佬

醉雞煲會

串完蓋清就比人bam 咗

連識肥c都變老c food

可能搶口得濟已經比鳩硬蛇/港父蛇xxx左了

典解呢？

有酒煮過